[認真Post]點樣說服人哋請一個冇工作經驗嘅學生

由於過去淨係有part-time sales嘅經驗
Interview嗰陣僱主一定會問
「你一啲工作經驗都冇喎。。。」
「你做嗰啲part time同呢份工冇乜關係喎。。。」

呢啲情況下應該點樣答

利申 搵緊第一份intern

問佢有雞先定有蛋先
佢答到咪唔好請

你一出世有經驗?唔請返工點有經驗?
你收到份CV唔係就知嫁啦咩,冇經驗你又見,唔好浪費我時間
做PT點解要同呢份工有關係,轉行唔得呀?

佢果個價係咪FOR NO EXPERIENCE先

intern個人唔on9就請架啦

壓你價囉，點講都無用，佢有心

佢又冇咁寫
不過總有其他求職者係有intern經驗
我係點都輸蝕啲嘅

你覺得有經驗既話個價係咪低先，決定權係佢果度你只可以盡力sell自己

今年Cut咗quota
要同人鬥唔on9

不過都明白嘅 我係僱主都想請個有經驗
請咗返嚟都唔洗教得咁辛苦吖嘛
所以而家都好努力學多啲skills
希望多啲selling points

貓貓

gpa ,學過嘅skill, eca, personality, 識program, 你遇過嘅事同你點solve

自己肯學肯做囉
吹到自己好乖就得

廿蚊一個鐘

Personality嗰方面
我上網見過一條interview題目
問我覺得自己性格上有咩優點同缺點
然後建議缺點答太熱愛工作

呢啲題目應該點樣答先最適當？

啱 要講吓自己唔怕辛苦

為錢就寧願quit u出去學門手藝好過

都戇鳩鳩 就算無工作經驗 請返黎教一陣已經有野幫到手啦 呢d壓榨藉口黎姐

我第一份intern係靠mama，之後嗰啲先係自己搵

冇mama

我會覺得好假囉唔係被鬼上身邊講得出太熱愛返工工作嗰d，寧願你答做嘢仔細，慢工出細貨

因為嚟緊in呢份工都幾chur吓
我驚慢手腳會俾佢嫌棄
如果話缺點係固執(好想做好啲嘢)/唔夠自信(怕自己做得唔夠好)會唔會好啲

一句講哂 12k你請唔請
唔請我走人

intern都要有經驗on9?